緊急呼籲：沙田區議員黃學禮、趙柱幫及社區主任黃浩鋒今晨失去聯絡

周竪峰:

緊急呼籲：沙田區議員黃學禮、趙柱幫及社區主任黃浩鋒今晨失去聯絡
沙田區議員黃學禮於今晨一時半透過電話向朋友表示正身處沙田第一城附近，正步行向沙田市中心方向回家。另一名沙田區議員趙柱幫以及社區主任黃浩鋒亦表示正從大埔公路前往黃學禮處會合。惟二時起黃學禮及趙柱幫便失去聯絡，黃浩鋒亦於四時向朋友表示正於沙田污水處理廠向沙田市中心方向步行回家後失去聯絡。黃學禮及黃浩鋒家中現在仍未見二人蹤影。

被失蹤？

揾議員去信警確認有冇拉到先？

推

比人綁左就仆街

有冇人今朝係果頭

已被捕
去咗沙田狗屋

on撚鳩，議員都拉

係咪即係凌晨經過沙田市中心個頭就會比人拉

揾人保釋

push

陳兆腸應該會搞，同埋應該有人聯絡左麥潤培